（內地投資）房屋

鄉下收地 換商住公寓好定套房好？
商住得50年玩，燈油火蠟又一倍
套房有70年，但稅又多
點揀好？

公寓唔值錢，想放都放唔出。咪慳果啲稅啊。

公寓絕對on9，我係某d城市要用公司買，芝麻人唔興開公司，聽講好多地方買左既人都哭撚左，仲要計商用電，珠海大撚把早幾年起落去平貨無人要，買左係賭佢放寬

Thanks 都係換套房好了
商住真係難甩手，雜費又貴。